老母話你地今日罷工係完全垃圾無用

要成日罷先有用
學波蘭罷足一友

利申 她最近睇劉世良

唯有打開佢地心理關口

我發覺班c9幾buy劉細良

細良和理非丫嘛